出黎做野 真係好難識人

有冇人同感

係

日日返工放工，圈子好細

一般office 工 同坐監冇分別

真係唔好話追人 識人都已經收左皮

我公司加埋我得九個人

九條仔？

有男有女，但好少後生

同我差唔多
有時都明點解d人要落club
唔通真係遲早要向現實低頭？

2016年只係識多左一個人

sad but true

office工 最後生果個都大我起碼十年

正正常常的又唔想落club 識人
好少後生 溝嬸嬸

點識ga?

我直頭無咁制 係第一份工而加做緊既同事叫做識

Fd搭fd呢？ 有冇介紹下？

公司好多女但全部都有仔

搶lol

無呢樣野 成班都宅男

我幾百人 又如何

都係毒撚一個人